今年最型慶祝動作！

好撚型

🙅🏿‍♂️

7到

睇標題都知係連狗特

有無上次佢跳舞果條

你串佢今年打後無波入？

型到仆街

邊次牙，連囝成撚日跳

最撚樣衰唔知跳乜鳩果次

黑豹

黑人支持黑豹，好合理

想睇掃地個次
完全唔知做乜鳩

你地有無得慶呀?

究竟佢每日花幾多心思去諗動作

你條廢柴痴連囝先有得慶祝咋

明明黑豹做係好型
兩隻獌狗做就好柒

點睇都係大麻b stone住俾like最型

我都cover得7788

25b貢能廢，都冇乜機會慶祝